村屋上網問題

屋企成日上網斷十幾秒線就好番，每日十幾次 約師父整左四次都未整好
會唔會係上網卡或wifi router 問題 求救

你個啲咩位置，轉用儲值卡或無限數據plan啦

咁樣似router炒咗

你個modem有冇內置wifi?
村屋應該大多數用老電
你條cat5 線可能老化 要重新拉線
有冇試過換modem?
你上網用插線定wifi?
發wifi的位置距離你接收位置中間有冇牆？有冇微波爐？
你用幾mb上網？
依加老電好多村屋有得轉100mb 轉左未？

上網睇啲人話儲值卡或無限數據plan會影響ping time
利申:打機

modem冇內置wifi
我都同佢講過條線可能老化,佢就話街線入到屋正常冇問題,我modem既街線燈都冇斷
約左個維修師父整,3次整出面街線同地線,最後一次先入屋睇睇(仲要只係換lan線)
wifi,試過直接插線入modem都會斷線
8mb
佢話冇哂線,要排期入唔到屋
唔該哂巴打

推

樓主會唔會留個tg俾我幫你睇睇？